學術討論連儂牆的作用是引蛇出動同藍屍現形記

大家見到藍屍醜惡的面目以儆效尤
同緊有幾隻喺左近